\documentclass{article}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\begin{document}
	\section{Otázky pro participanty testování}
	\begin{enumerate}
		\item Stáhněte a nainstalujte si aplikaci ze zdroje: \url{https://gitlab.com/stany9g/surveyinstall}.
		\item Spusťte aplikaci.
		\item Přihlaste se s heslem: 1234
		\item Vytvořte dotazník.
		\item Pojmenujte dotazník: Respondent + číslo od moderátora.
		\item Vymažte otázku: 'Jméno'.
		\item Přidejte otázku: 'Jméno a příjmení' a 'Adresa', jméno a příjmení bude povinné.
		\item Přidejte další sekci, kterou pojmenujete: 'Úvod'.
		\item Přidejte otázky: 
		\subitem Kolik vám je let? S možnostmi: <20, 20-45,>45.
		\subitem Kouříte cigarety? S možnostmi: Ano, Ne.
		\item Přidejte další sekci, kterou pojmenujete: 'Kuřák'.
		\item Přidejte otázky:
		\subitem Kolik cigaret vykouříte za den? S možnostmi: 20+,10-20,5-9,0-4.
		\subitem Preferujete cigarety s příchutí?: Ano, Ne, Je mi to jedno.
		\item Přidejte další sekci, kterou pojmenujete: 'Cílovka'.
		\item Přidejte otázky:
		\subitem Jakou značku kouříte? S možnostmi: Camel, Philip-Morris.
		\subitem Cvičíte?: Ano, Ne.
		\item Vytvořte logický průchod aplikace, kdy:
		\subitem Na Sekci Úvod: Pokud kouří a je mu 20-45, nebo i více než 45 půjde na sekci 'Kuřák'. Jinak na konec dotazníku.
		\subitem Na Sekci 'Kuřák': Pokud kouří 20+ nebo 10-20 nebo 5-9 a zároveň preferuje cigarety s příchutí nebo mu to je jedno, tak půjde na sekci 'Cílovka'. Jinak na konec dotazníku.
		\subitem Po Sekci 'Cílovka' bude konec dotazníku.
		\item Uložte Logický průchod.
		\item Uložte Dotazník.
		\item Zapněte tento dotazník pro vyplnění.
		\item Odhlaste se a vyplňte dotazník.
		\item Přihlaste se s heslem: 1234.
		\item Prohlédněte si výsledky.
		\item Smažte dotazník, který jste vytvořili.
	\end{enumerate}
\end{document}
